有咩職業係會得到連登仔既尊敬？

地產代理

幫人置業令人得到幸福

醫生，律師，ibanker

AV男優

兒子